81912047希望關sir盡快打上去以正視聽 唔好俾仇狗得逞

關sir你再唔踩上去就要問米召喚三國武將先打得贏

推到關sir面對抹黑

關sir加油

俾啲信心關sir